求下大家一齊出一分力，去創造一個屬於香港人嘅香港。

請繼續歡樂抗爭
請繼續喺唔適當時候做唔適當嘅野
請繼續圍爐打飛機
今日經過沙田，啲人喺度唱歌。冇狗嘅時候，要圍爐要團結士氣我完全唔反對。
好啦聽到話有狗跟住啲人得兩個反應—退後啲啲繼續唱、同行前食花生。
冇啦啦行前左嘅人一未向番後跑，唔知發生咩事。
冇錯，和理非活動冇人想見到有衝突發生，但可唔可以俾多啲啲意識。唔好見到有狗就跑，唔好有狗喺度仲唱歌。有冇人會on9到喺戰場上面唱歌打飛機，啲狗咩都未做就跑走。
有野做又安全嘅時候咪留，冇野做又唔安全嘅時候咪走。
成日話香港人好聰明進化得好快，但係點解好似九月就停左喺度。
都四個月啦，幾時邊度會變做戰場、戰場上面咩做得咩唔做得，真係仲未知咩？
咩時代革命、咩反抗唔係用口講，係用手做。
你想要嘅野唔會冇啦啦跌落嚟俾你，係每個人都要付出先有機會換到成果。
「兄弟爬山，各自努力」爬山係要出力架，唔係等人爬到上頂然後你同佢去分享個光環。
求下大家，唔好再歡樂抗爭、唔好再freeride，一齊出一分力，去創造一個屬於香港人嘅香港。

推番行動post

10.13 10.14 不見不散

不篤灰 不割蓆唔係口號